<resources>
    <string name="app_name">R&amp;R Tracking</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="instrument_name">Instrument name</string>
    <string name="instrumento">Instrumento</string>
    <string name="violao">Violão</string>
    <string name="imei">IMEI</string>
    <string name="numero_de_serie">Número de série</string>
    <string name="gps">GPS</string>
    <string name="digite_seu_e_mail_para_enviarmos_uma_nova_senha">Digite seu e-mail para enviarmos \numa nova senha</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="nome_do_instrumento">Nome do Instrumento</string>
    <string name="imei1">IMEI</string>
    <string name="endere_o">Endereço</string>
    <string name="ltima_localiza_o">Última localização</string>
    <string name="policy_privacy"><b>INTRODUÇÃO</b>:\n\n
Este documento estabelece as condições e Termos de Uso do 	R&amp;R Tracking ("Plataforma",
"Serviço", "Site"), um site e aplicativos de rastreamento criado e administrado por ANTONIELLE FRASAO MARQUES DE SOUZA 37446474807, (“R&amp;R TRACKING”, "Nós", "Empresa"), empresa de tecnologia registrada no Brasil sob o CNPJ nº 30.413.466/0001-80.\n
O R&amp;R Tracking quer oferecer a você o melhor serviço possível.\n
        Para isso, quando você faz o seu
cadastro, solicitamos algumas informações a seu respeito, e também coletamos alguns dados à
medida que você vai usando o R&amp;R Tracking e interagindo com outros sites e aplicativos. Todas
essas informações que recebemos ficam armazenadas em nossos servidores.\n
        Essa Política de
Privacidade tem por objetivo esclarecer quais são essas informações e dados que podemos vir a
coletar, e o que podemos e o que não podemos fazer com eles.\n\n

        <b>ALTERAÇÕES</b>:\n
O R&amp;R Tracking se reserva o direito de promover, a qualquer tempo, alterações na Política de
Privacidade do R&amp;R Tracking, assim como nos seus Termos de Uso em caso de conveniência ou
necessidade, e que se aplicarão aos usuários imediatamente após a inclusão da nova versão em
nosso site.\n
        A data da última alteração é apresentada no final desse documento. É sua responsabilidade checar esta página de tempos em tempos para verificar atualizações. A
continuidade da utilização dos serviços oferecidos pelo R&amp;R Tracking após a alteração do
documento e publicação no site constitui aceitação implícita da nova Políticas de Privacidade e
Termos de Uso.\n
        Lembramos que você tem o direito de cessar sua utilização ou acesso a
Plataforma, assim como cancelar ou excluir sua conta do R&amp;R Tracking a hora que desejar.\n\n

        <b>SEGURANÇA E PRIVACIDADE</b>:\n
A segurança e a privacidade das suas informações são muito importantes para nós.\n
        Por isso,
tomamos uma série de cuidados para manter as suas informações pessoais em segurança,
protegidas de qualquer forma de perda ou alteração, e para que ninguém além de você tenha
acesso a elas.\n\n

        <b>AS INFORMAÇÕES QUE RECEBEMOS</b>:\n
As informações que você fornece para nós.\n
Informações básicas:\n Para acessar ou utilizar o R&amp;R Tracking, serão solicitados seu e-mail e uma senha. Por questões de segurança, essa senha não fica
armazenada. Assim sendo, é recomendável que você anote e guarde em algum lugar seguro.\n
        Se perder, você terá a opção de solicitar uma nova senha. No entanto, para que você possa fazer uso de todas as funcionalidades da Plataforma, ou ter uma experiência personalizada, você deverá adquirir um plano na plataforma. Para isso, solicitaremos informações como, sem se limitar a: nome ou razão social, endereço, Data de Nascimento, RG, CPF ou CNPJ, endereço de e-mail e senha.\n
        Você deve garantir que todas as informações que você nos fornecer são verdadeiras, e permanecem, válidas. \n
        Com exceção de sua senha, suas informações serão armazenadas no nosso banco de dados. Sua senha será codificada e apenas essa codificação será armazenada pelo R&amp;R Tracking. Importação de contatos.\n\n

        <b>INFORMAÇÕES DE PAGAMENTO</b>:\n
Para sua maior segurança, toda transação financeira é realizada por terceiros, sites especializados em transações financeiras pela internet.\n
        Dessa forma, o R&amp;R Tracking não guarda nenhum tipo de informação com relação a sua forma de pagamento, como o número do seu cartão de crédito, ou sua conta bancária. \n
        Toda informação fornecida a estes sites, está sujeita somente a Política de Privacidade e Termos de Uso deles.
As únicas informações que estes sites nos fornecerão são a data em que seu pagamento ocorreu, o valor que você pagou e o status do seu pagamento (se ele falhou, se foi completado com sucesso, entre outras possibilidades). \n
        Essas informações são armazenadas no nosso banco de dados para melhor identificação do seu perfil, envio de publicidade dirigida, e também para o caso de precisarmos cumprir obrigações legais ou determinações judiciais.\n\n

        <b>As informações que coletamos quando você interage com o R&amp;R Tracking</b>:\n
Informações de atividade. Nós acompanhamos algumas das suas ações no R&amp;R Tracking, para
melhor entender suas necessidades de rastreamento, tipos de dispositivos utilizados e comportamentos.\n
        Assim, visamos tornar o sistema mais personalizado para você e endereçar
melhor nossas formas de publicidade. Nós poderemos monitorar sua utilização de recursos,
períodos de históricos, dispositivos adicionados, aplicativos utilizados, etc. \n
        Também poderemos utilizar o seu nome, endereço de e-mail e/ou celular para notificar você sobre novos recursos, mensagens ou outras informações, solicitar depoimento ou classificações de "fã" e quaisquer outros avisos. Quando você envia e recebe mensagens SMS para ou do site do R&amp;R Tracking (caso o serviço esteja disponível), o site usa os dados coletados para operar, desenvolver e aperfeiçoar nossos serviços.\n
        Os fornecedores terceirizados do R&amp;R Tracking também podem coletar dados sobre o seu uso com a finalidade de fornecerem o serviço. Além disso, sua operadora de celular coleta dados sobre seu uso das mensagens SMS.\n
        As práticas dessas empresas são governadas por suas próprias políticas de privacidade.\n\n

        <b>Informações sobre dispositivos e navegador</b>:\n
        Quando você acessa o R&amp;R Tracking a partir de um
computador, telefone celular ou qualquer outro dispositivo, podemos coletar informações
sobre o seu dispositivo, tipo de navegador, sistema operacional, local geográfico e endereço IP,
sempre para uma melhor prestação de serviços e adequado endereçamento de publicidade.
Informações dos cookies.\n
        Usamos "cookies" (pequenos pedaços de dados que armazenamos
durante um longo período de tempo em seu computador, celular ou outro dispositivo) para
fazer com que o R&amp;R Tracking seja mais fácil de usar, para permitir melhor encaminhamento de
publicidade personalizada, e para proteger tanto você quanto o R&amp;R Tracking. Por exemplo,
podemos usá-los para armazenar o seu ID de usuário (mas nunca a sua senha), facilitando o
processo de login a cada vez que você voltar para o portal R&amp;R Tracking.\n
        Também podemos usá-los para confirmar que você está conectado no R&amp;R Tracking, e para saber quando você
está interagindo com as aplicações da plataforma R&amp;R Tracking e os nossos anúncios. \n
        Você pode remover ou bloquear os cookies usando as configurações do seu navegador, mas em
alguns casos tal ação pode afetar algumas funcionalidades do R&amp;R Tracking.\n\n

A partilha de suas informações no R&amp;R Tracking:\n
Nós não compartilhamos suas informações pessoais com terceiros, exceto conforme descrito
nesta Política de Privacidade.\n
        Há circunstâncias em que podemos compartilhar algumas das
informações pessoais que você fornecer para nós - estas circunstâncias são as seguintes:
Publicidade de terceiros.\n
        Às vezes, os anunciantes podem usar ferramentas tecnológicas para
medir a eficácia de seus anúncios e personalizar o conteúdo da publicidade.\n
        Você pode usar as configurações de cookies do navegador para limitar ou impedir a colocação de cookies por
redes de publicidade.\n
Links:\n
        Quando você clica em links inseridos em nosso site, você pode deixar o R&amp;R Tracking e ser
direcionado para outro endereço. Nós não somos responsáveis pelas práticas de privacidade de
outros sites, e encorajamos os nossos usuários a lerem as políticas de privacidade desses sites.\n\n

Como usamos as suas informações:\n
Para gerenciar o Serviço. Usamos as informações que coletamos para fornecer os serviços e
funcionalidades que oferecemos, para medir e aprimorar esses serviços e funcionalidades, e
para lhe fornecer suporte, quando necessário.\n
        Usamos essas informações também para evitar
atividades potencialmente ilegais. Esses esforços podem, ocasionalmente, resultar em
suspensão temporária ou até mesmo em cessação de algumas funções para determinados
usuários.\n
Para contatá-lo:\n
        Podemos contatá-lo com informações sobre sua conta, atualizações de
conteúdo e recursos do R&amp;R Tracking e com anúncios de serviços relacionados.\n
        Você pode optar por não receber as atualizações de conteúdo e anúncios se descadastrando de nossa lista de
contatos, no entanto, ainda poderemos entrar em contato com você para lhe fornecer
informações relevantes sobre sua conta.\n
Para personalizar a publicidade que chega até você.\n
        Nós não compartilhamos as suas informações pessoais com os anunciantes sem o seu consentimento. Mas, apesar de não
compartilhar suas informações com os anunciantes sem o seu consentimento, quando você
clica ou interage com um anúncio existe a possibilidade de que o anunciante possa colocar um
cookie no seu navegador, que funcionará segundo critérios que eles selecionaram.\n
Para buscar feedback. Nós usamos as suas informações, para dar orientações e para buscar sua
opinião através dos serviços oferecidos, através de pesquisas.\n
        Responder ou não a essas
pesquisas é de sua livre escolha e a não participação de forma alguma dificultará seu uso da
plataforma.\n
Para lhe enquadrar na categoria correta: \n
        Quando você faz pagamentos para o R&amp;R Tracking,
através dos serviços de pagamento online terceirizados, recebemos informações de que esse
pagamento foi realizado, passando a lhe oferecer os benefícios de um usuário premium.\n
        Caso você cancele sua conta, ou deixe de pagar o R&amp;R Tracking, também recebemos informações,
para que você volte a ser um usuário gratuito.\n
Para cumprimento de obrigações legais:\n
        As informações pessoais que você nos fornece e outros dados que coletamos a seu respeito são para uso privado.\n
        Somente cogitamos da quebra dessa privacidade em situações excepcionais, como a necessidade de cumprimento de obrigação
legal, fiscal ou determinação judicial, ou quando acreditamos que a revelação desses dados seja
fundamental para proteger os nossos direitos, a sua segurança ou a segurança de terceiros.\n
Para permitir a manutenção do Serviço em caso de venda ou mudança de controle. Se a
propriedade de toda ou parte de nossa empresa, ou do Serviço for transferida, podemos
repassar as informações que temos a seu respeito para o novo proprietário, para que o Serviço
possa continuar a funcionar. Nesse caso, as informações ficariam sujeitas à pré-existente
Política de Privacidade.\n\n

Desativação de conta:\n
Desativar conta. Caso você queira parar de usar sua conta, você pode desativá-la, para isto solicite pelo email antoniellef@gmail.com envie seu login com o título do email “QUERO DESATIVAR”, em até 72 horas sua conta será desativada e um comunicado será enviado ao seu email.

Dúvidas:\n
Se você tiver qualquer dúvida ou preocupação a respeito da nossa Política de Privacidade,
contate a nossa equipe pelo e-mail antoniellef@gmail.com.\n\n\n

19 de Julho 2018.\n\n</string>


</resources>
